有無人會係玩具展買ps4,想夾單買個耳機

有無人？可以既留言回覆詳談

Push

依家已經排隊排到傻

有冇人係現場？ 依家排緊幾多人

聽隔離post話已經夠人 真係俾錢貼難受 不過睇死咁多人排又有幾多真係自己用 睇死都係排隊黨啦

我想買slim

slim 隨時買都得啦

-300

聽日早d去博下啦

一月幾出新PlayStation headset wor
真·7.1

有fd係現場
佢話有200幾人排